早晨

終於擺脫日夜巔倒了

晚安

聽日又打回原形